18歲絲，你問我答

你問得出，我答得出 （自爆除外）

間屋徐晃有張飛仲有乜？

曱甴

pmed

洗手間有冇跡？

有

畀幾多條仔屌過？

處?

零

係

肥婆?

今晚食乜

Gay

想知新一代18歲會諗啲咩

將來？吃喝玩樂？ 夢想？ 完全冇諗見步行步？

唔肥唔瘦

譚仔

有咩值得人問你

中意邊位巴打？

我失戀左21天了
放不下

點解鐘意上網扮女人

平時食譚仔痾開咩色屎

dse幾分

問得好 同朋友之間會傾政治，但係全部都好絕望。會討厭上一代，因為心知佢地斷送左我地嘅香港。好多人係無選擇之下妥協

唔知 不過我好無聊

腥港人?

外國high school

靚唔靚女 跟我ok?

期待 成日便秘

加油 move on

點解要扮絲

你靚仔高大加聰明，ok

一定係

北區大，的確好多中國同學

咩cup

C

數字呢

咁你上錯forum了

唔記數 平時著U記medium 係外國成日唔著

外國邊忽

有咩好問？

對腳正唔正?
想睇圖

美加個邊

幾高幾重

腳粗 so sad

真係架

咁啱嘅

小弟人稱 通渠聖手

任何婦科 腸道淤塞 可以同你一q搞掂

洗唔洗同你免費執劑通下佢

162以上 5字頭

你真係乜都答。。。。。
悶就瞓教啦

真係？我老豆同我講我阿嫲嘅工人喺廁所都會幫阿嫲用手指撩出黎，有冇興趣學術交流？

九點only

你爸媽一定唔驚便秘

am?

你地上一化係咪90後

暑假係香港 準確9:30

咁返工

肥？bmi?

講緊老豆老母以上 安於現狀個d廢老

舞雷宮到底有幾遠

無量度 鍾意做運動 應該係唔會俾人覺得肥 不過有肉係真嘅

留名男朋友flirt你

上水到中環咁遠

未 不過想

蜜桃成熟時？我同成班friend成日ff被人屌

diy

Diy開 其實我十個女性朋友 九個都會

有冇靚嘅

會唔會捽碟

有無試過比人用紅毛泥封屎眼

根據你個名 等多十年再搵我

躝啦 當自己明星？

10個一定有一個係睇得上眼嘅

會 乜黎

因為我地未係熟女

你想唔想試下fisting ？

咁點解冇仔

PM ME
利申: 187 50KG 有錢仔

除咗想殺死丁力個仆街之外，重有想殺死邊個？

鬼佬鐘意玩屎眼

幫你加固個屎眼免受傷害

乜黎 查左下 ：(slang) The sexual practice of inserting one or both hands into the vagina or rectum of one's sexual partner.
No thanks

香港標準

等到 都未必係

太瘦 不了

無

接受唔到 平時睇porn玩屎眼直飛

點解呢

諗咗一諗 又真係答唔到

點先識到樓主真人

試過未?

以前好似腸胃炎睇醫生

個醫生二話不說成隻手隊左落我屎眼到

我未反應得切佢已經係入面撩左兩下

雖然一開始有D難受

但適應左又幾爽

我諗你人在外國

第時大把機會

好難

好gay 呀

你腳趾係咪好臭？

你好

Hi

只要係人都可以無你拉加開個你問我答

人一個、你問我答

我唔係係人都通架

係靚女先考慮下

仲要睇下你個karma先

不過呢 我今日算到同你有緣 出手幫你又有乜所謂吖

一齊溫書？

開罐幾錢Q
利申中上男神

係呀 why not?

等緊入學 無書好溫

點解唔讀土木工程？

你係中上男神就唔使問我價啦

鐘意文科

中學有冇拍拖

留學時期有

身邊有冇人冇拍拖
尤其男同學

係香港過完暑假再出國？

香港多 外國一般啦 身邊男嘅都係gay

係 不過想留係香港

你邊到讀？？
叫佢地睇我啲post
唔好有遺憾

成績夠唔夠
點解想留香港

做個fd留個tg ok?

點樣可以褲都未除之下成隻手探左入去，好頂癮

我睇過你陸運會個post

成績唔錯 喺嗰個國家係頭三嘅大學
因為如果返咗香港 唔知點樣面對未來

咩國家

咩呀 我問你點解想留香港
咩國家

毒撚悲哀

點睇ddr比人trade去馬刺

美加

因為係我屋企？ 因為生活模式同歸屬感

你夠分入美加頭三香港任你讀啦

影對腳來睇下 證明係絲

幾高
A幾
屋企點有錢法

捽碟有無噴過水

龜頭大唔大？

咁之後呢？做嘢做到成隻狗咁？又上唔到樓，日日同人逼港鐵，接受簡體字？中港融合？2047我人世先過左一半

唔係幾明點解咁鍾意隻腳？

大概163
A1
屋企唔有錢

有冇用震強/dildo

Pm me la diu

冇 被發現風險太大

即係有試過？

點無之後又有？

有冇試過唔係手指

冇試過噴即係有試過？

又話美加

有冇男同學介紹

冇 so sad

身邊有冇friend冇拍拖

Hehe?

咁撚廢

返到香港係咪日日係屋企做廢青

有就實有

有冇暗戀師兄/阿sir

我靚仔高大加聰明 係咪可以跟我？

又無 得閑同D朋友去玩 陪下屋企人 同埋跳下舞 不知幾享受

無 不過一直覺得師生戀好正

有雞先定有蛋先？

留ig包保過千follow

雞

跳咩舞

Diy通常會點做？

癡線蜘蛛條蜘蛛絲黐住邊枝樹枝？

Add 我tg
@justforfun91

無需要

Hip hop jazz funk

點樣diy

你係咪絲打

美加邊度 加既話可以交流下

從來不插入 其他自己想像

係呀屌

加

會唔會試下自己d閪水好唔好味

借塊閪俾我奶ok？

證明

鐘意聞 試就不了

咩味

province?

要諗下 你覺得呢？

Bc

會因身體狀況變

58/59kg？

長腿叔叔腿長定牆角嘅床腳腳長

AB啊我 硬係覺得呢邊冇咩好做 入u未

絲打身高 幾重?

有冇跳舞片睇下

有冇相睇下

51-54kg 係外國食垃圾肥d 番香港就瘦d lor

暑假完左 year1

冇

有無成日都聞到好撚臭？
臭到無哂性趣
身體咩狀況先會臭？

點解會diy

唔會
唔知

點解會打飛機一樣

Maybe you should try

戒丁
你都要

有冇試過同朋友一齊diy/沖涼

短期內都應該唔會戒

傷身

Diy完個身體累唔累？

外國唔係開放啲？ 點解拍過拖都未破處？

有車未

經常同朋友沖涼
一齊diy?好似叫she she la wor

女人會咩？

不

係 因為佢係香港人

性接觸都冇？

男人會

Dui 未 連筆試都未

拍左幾耐？

有咩興趣嗜好

沖沖下揸下佢個波都會喇掛

點定義性接觸？

男朋友幾高幾有錢

好多 畫畫 唱歌 做運動 睇戲 諗野

冇仔

幾個月 好短

你幫佢/佢幫你

諗乜

睇得太多AV?

冇車點生存啊 快d今個暑假番去考
btw 咩u

好多 人生

半肥瘦

太details la,我知 d巴士世界級

今日屙左屎未？

有 爛屎

me too得閒出黎食飯

第時諗住係果邊生活定番黎hk

同病相連

我同朋友一齊沖涼都會逗下佢條j
利申: 非gay

真係唔知 好掙扎 你呢

乳頭咩顏色？

咁我得閑都會逗下佢地d波嘅

正常色

樓豬應該係黑黑地有d肌肉個種肉地妹

有冇肌肉

其實我都好掙扎 一開始去讀書係想試下新環境 冇諗住大個做咩而去
但係其實我想留係度多少少 5050咁

有d驚 你識我？

我都住果頭

5050 lor
其實唯一令到我要考慮嘅因素 絕大部份都係中港融合

今個星期有冇diy

今天

一話係女幾多人覆

屌係 好似變左大陸咁 van已經honcouver

現時既學生哥放左學會去邊？

搵個人開18歲毒撚
肯定無人理

其實全世界都被蝗蟲入侵 不過唔係自己地頭 眼不見為淨

補習

會有好多絲打同gay佬

呢d都怕俾人周到？

估下 係都會話唔係

不過我留主要原因都係入籍 始終可以拎港加passport 不過真係未知係呢邊真正生活係點

樓主我矮妳 2cm
可以點做先至睇落高 d

北區最勁嗰間中學？

我都有le個考慮 因為學費太貴 我都想transfer番香港 我阿媽就叫我留係加拿大拎身份
不過其實住下住下就長住

今日點diy法

187得50kg,你發育不良？定有厭食症

樓主玩夠

樓主運動健將？
介意同男朋友既高度？

長高

19歲 170 58kg 樣子一般 岩唔岩

邊間

曾經
介意 所有女人都會介意

話埋我個名比你好唔好？

無聊想估下野姐 比啲提示都得掛

姐係潛意識會淘汰矮仔

我都想減輕佢地負擔 要係呢邊搵工賺自己生活費 有冇搵過工

唔係 不過係一個被重視嘅條件 就好似女人對腳係男人心目中嘅位子一様

好

之前high school 唔可以

college or u 之後有20hrs/ week

今日點玩法

幾時返香港

知呀 希望兼顧到啦

係香港

屋企幾大

夠位比你砌

條腰幾吋
有冇渣指甲/腳甲油

唔知
手甲藍色

深定淺藍
有冇圖

天平巴打

原本個連登account叫咩名

身為女性嘅你點睇最近洋腸David黎香港食港女依件事

點解之前拍拖你條仔唔破你處?

點解去外國讀書

覺得成個post一路比連登仔問自慰既感覺點，頭先係咪一路回一路幻想比靚仔連登仔屌？係咪諗到性興奮你個淫娃

好核突 你講到

點解我10個9個都話唔會嘅